前面唔好塞撚住係東涌站啊！！

屌你老母！後面好撚多防暴速龍！
已經有兩個手足俾人捉撚左！
快撚啲走啦 唔好好似琴日咁 塞撚住係地鐵站困獸鬥！
快撚啲走啊！！

推

推到前面見到

嚟緊，快走，唔好受傷啊！！

屌你老母 推啊

【9.1 機場即時 1725】

防暴警察推進並清除路障。

後面走唔切 前面唔好塞撚住啊！！

變裝，有鐵上鐵，冇就巴士，唔好喺度等

後面已經有兩個手足俾人拉撚左啦！

下次出街個個都可以同銀包合成一體唔會再漏

大家請將個人身分證明文件放呢種袋

快撚啲走！

東涌停咗車，走唔到

15分鐘一班呀黨鐵

咪搭呀

防暴速龍會入東薈城拉人！！

Push

咪以為入左商場就安全啦，變街坊走啦。

地鐵停咗

唔好留係東薈城！！

BE 路人 BE WATER

推！

防暴速龍會入黎拉人 快撚啲走

去東涌屋邨

後面狗車已經黎緊 好撚多架

唔好留係東涌啊

有線新聞見到封咗站

東涌站：緊急廣播，乘客請盡快離開車站

隊尾快

721 831

快啲走

係狗鐵唔撚開車呀屌

走啊

場仗仲有好耐要打

東涌站停左

Pishhhh

睇戲睇戲

又響防空警報聲

勇武求下你唔好再留係東涌 再唔走真係走唔切 好似琴日咁

圍緊東薈城

係咪傻左，東涌站封左，你地點走呀！

有的士搭的士 有巴士撘巴士 走左先算

唔好再期望鐵路走

去教會可以暫避

逃生路線，可避狗屋：

#逃生路線

東湧以家好撚危險！